[🇦🇷🇪🇸🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (251)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (4th Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Philippe Coutinho🇧🇷
15 - Paulinho🇧🇷
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
33 - Sergi Palencia🇪🇸
34 - Dani Morer🇪🇸
35 - Rodrigo Tarín🇪🇸
36 - Marc Cucurella🇪🇸
37 - José Arnaiz🇪🇸
39 - David Costas🇪🇸

小花未踢就畀人話廢

有球反擊走左成幾廿碼喎
又快又fit
再之後都有唔少搶點 12碼又係自己盤扭搏
比你揸住呢班中場對住西班牙點樣唔隱形
關鍵時候又交到貨
點會係隱形

絕對唔係隱形 但如果冇最後一球佢表現真係好平常 冇咩特別

佢係領先一球嗰陣hea咗少少嘅
但係一俾人反超就即刻積極返

希望公海燈多啲小花

咪撚盲反啦樓上
今場真係冇得唔服

你係咪曲線讚緊人戴帽係正常表現

我咪講如果冇最後一球 因為公海係入咗兩球就開始吹奏吖嘛

係一個人做到嘅野太有限
但交比佢搶點同駁腳佢真係做到哂
仲要冇以往咁貪功 單刀都傳比人射

球技美斯勁過丙朗
但心態 担白講真係爭太遠

真 到依家都覺得佢扭計推國家隊太衝動 雖然班隊友真係好激氣

好認同
全場可能真係得一兩個機會
但係佢就交到功課
仲要今場有參與組織

lm

其實我覺得佢退唔係嫌隊友廢 而係嫌自己廢 成隊波已經圍住自己轉但係又無能力carry到隊波 所以失望到退出嚟讓個位俾人算

Lm

Google下點解退國家隊啦ching
仲要係好多球星一齊退 唔係因為輸唔起

今場西班牙一贏緊就鳩猜晒時間

嗰一下又可能真係對自己太失望嘅 又係射失12碼
但係撫心自問 佢退位可以讓俾邊個賢
之前有個stat話亞軍庭對上一球唔係小花入嘅正式比賽入波係5xx日前 仲要都係小花助攻

話隱形呀

成個亞軍延都話因為佢丫嘛 佢咪走囉
點同阿朗 贏唔贏到冠軍都全國支持佢

果d球星撐美斯丫嘛
咪搞到而家d人屈係佢d fd先有得踢囉

咪撚爆閘啦 屌你老母

"the national team is over for me. It's been four finals, it's not meant for me. I tried. It was the thing I wanted the most, but I couldn't get it, so I think it's over."
好似真係仲有啲內情嘅 不過唔記得咗 始終覺得佢嗰下係心灰意冷先會咁講

佢呢啲毒撚球王輸波只會諗埋一邊怨自己廢 可能喺佢個世界佢根本唔覺得自己真係有咁勁

最多人反美斯ge唔係兩登 根本就係亞冠延
佢地驚有人超越佢地ge英雄老馬丫嘛
一贏唔到就屌到美斯飛起
計埋個垃圾足總太柒 係人都心灰意冷

美斯都冇野心超越 講明自己點都唔會及得上老馬
好心班國民支持下啦

咪就係毒撚格注定左佢命運
丙朗你可以話佢囂 但佢真係未到完場都唔撚服輸
金球4-1追到5-5到依加都仲未滿足
成日話佢屌隊友
但問心如果你係佢隊友 隊波落後緊仲見到佢係到嗌不停搏命 你都即刻有返信心啦

美斯退隊係因為阿足總貪污 果期連教練都冇錢
酒店 保安全部美斯比 同埋阿根廷記者成日亂寫野 屈球員叫雞吸毒 所以成班球星集體退
到依家呀足總都係咁閪 買廉航機票阻球員休息
前排以色列友賽 見錢開眼擺國家隊上台
體外話
阿根廷班人以馬勒當拿同班記者為首果啲人成日唔撐美斯 啲人又信班友講野 人地沙拿c7全國上下都當英雄 係我退左就唔返黎 果陣仲要阿根廷總統叫美斯佢地返黎踢

老馬條友驚撚到死啦

有一期阿根廷國家隊班球員嬲到集體杯葛班記者訪問

點都好
真係好想見到美斯有佢哥度火
一次咁多都ok

原先啱啱先屈完光頭佬
點解可以咁撚on9

今場真係勁, 佢果邊隊友唔勁, 佢已經做到晒佢可以做既野, 入三球, 幫手組織, 無乜野可以挑剔了

以往牙朗威一場 美斯威返一場
希望30歲嘅美斯仲做到

唔想見佢場場威
係巴今季見唔少
威得越多代表對波越要佢carry 寧願啲隊友可以分擔下

但係再唔發威今屆就係咁先
同埋佢踢得起佢地先出到線
其他對手都難踢

阿根廷有戴巴拿都唔夾多啲

美斯同大巴拿踢法太似 大巴拿做訪問都有話同美斯傾過 覺得大家係同一種球員 好難夾

而家又傳買根度簡

踢幾場傷幾個月

反而想隊入面啲新仔彈起幫輕下，一人之力走到幾遠？

美斯d隊友去到國家隊自動變廢，去到尾又係要靠自己

公海啲人真喺好幼稚
仲停留喺嘲諷嘅水平
真喺唔明呢啲人喺咩心態

Child登，你有咩期望

訓左冇睇
陣前易帥既西班牙踢成點

希望今晚美隊可以入返球+助攻

全取3分

all of u 898

其實係禁住踢，葡萄牙機會真係得幾個，咁樣入哂真係o咀。
不過西班牙換人太on9

rich

牙朗美斯都比人話低水準

去台北都有錢？

HEHE

去旅行=有錢

是但喇
反正都係畀人炒

聽講上次你先去左日本仆街黎

退出國家隊係輸三次決賽類似引咎辭職嗰種心態加埋唔妥足總垃圾

根本以一個三十歲嘅球員
踢完一次tournament之後
退出國家隊係好平常嘅事

以前仲會有人屌柒某啲老坑賴死阻住地球轉
一到美斯咁做
堆人型蜈蚣就jer撚住晒話佢受唔到壓力乜柒
返返出來外圍賽救國又話彈出彈入
佢哋個前領隊咪又係退出國家隊再復出
然後而家仲要天才到未開波就打曬飛機J牙朗勁過美斯好多

可能有啲真係燈啦我唔知

不過牙朗尋晚好勁
咪鬼喺出面死同班撚樣撐啦

認同
仲要對臨場換帥既西牙，其實兩隊實力差唔多
唔計球罰球，一球仲要獌基亞牛油手，真心唔知有咩好吹奏

牙朗琴晚係做到嘢
但老實講葡整體係夾啲
相反阿好似中前粒粒星
但一拍埋硬係夾唔到
你睇迪馬條撚樣一拎波就藍天
睇藍天我睇返tello唔好

前係囉 中邊度有星

睇迪馬踢同睇so9 差唔多 次次都激到嘔血

唔用腦睇波盲反果d可唔可以唔好係巴po度吠然後比d on9 cap圖拉埋我地落水
反朗自己出去開po 你肉酸你既事

lm
日本時間太夜尋晚無睇

係咪630， block撚左

好肯定今晚美斯一定冇波入

630 BAM咗好幾日喇

630ban左好耐too
messi_bb(仲有個豬公仔)
話呀朗冇好表現比人cap左黎笑疤狗
要是17號生性d呀朗有埋助攻添

控球能力強, 但無活力+慢, 換左班後備後生出黎反而速度節奏仲明快左

入波主要係靠Costa.

後防多空位 + 唔少低級, 無必要犯錯

雖然控球能力高, 睇落幾好, 但西班牙其實都存在唔少暗湧

所以咪話大佬做唔到控場

佢係bayern好似轉左踢防中位

反而我覺得大佬出左場表現ok wor

我覺得Silva 小白只可以二出一, 唔需要咁多老野控場, 一個就夠, 出多個有活力後生仲好

我都覺 佢正選中場同巴幾乎一樣 冇活力 兩翼又用isco silva而d 冇爆發力

同埋isco都唔係好勁姐 係度妹妹下比起上年d扭波 護波差左好多
decision又麻麻 上年巴po j到佢on9 大佬好好多

買人未

佢技術有, 護球盤球好, 簡唔中有天材之作
但佢大局觀唔夠, 好多時做完一兩腳靚墅 / 小配合之後放出黎粒波個timing 選擇都唔夠好

哇搞笑搵第樣啦
尋晚isco明顯屌打大佬

尋晚大佬後備上掂波唔多 好難評論嘅
Easy go好勤力 係咁追波 上半場西班牙中場都係靠佢帶起 仲有一球中框

尋日來睇 大佬俾波 控波比起isco完全唔差波 當然佢係進攻端冇咩作為既
Isco 反而成日拖慢個進攻

同埋定位都唔同 大佬上場係搵佢控制返個球權 成隊都係想搓完 冇刻意攻
佢扭波都係響中間擺脫對手 唔係有侵略性入禁區果d
isco好生猛 但睇得出佢射門意欲太強好多時都簡自己射唔係睇埋隊友位 唔知係西班牙要佢咁做(因為得單前鋒)定佢性格 換艾斯柏斯真係r哂頭 速度又唔係快 又冇左dc搞搞震 換華斯基斯幫手沖同防守都合理d啦

阿根廷啲後生仔好多都係阿甲搵食 唔敢有咩太大期望
中場連個最具創造力嘅蘭仙尼都冇埋 要望後生仔彈起真係只有寄望psg嘅lo celso
希望美斯今晚可以掙返啖氣 佢係國家隊嘅鬥心我又真係唔擔心嘅

美斯

冰島都要驚不如咪睇阿根廷啦

小組賽低調啲好 14年咁張揚最後踢到冇曬氣

Isco全場飛，踢得最好係佢同DC

丹比利正選

其實認真我覺得電話都唔你都冇乜損失
反而專心訓練細nigger成材咪仲好
電話都27啦 打幾年又好似so9咁點跌watt

打前過30跌watt有幾奇

基沙文同so9又唔同位 根本取代唔到

唔係話咩
但係買個人用兩三年又跌Watt好似真係唔係幾底
依家鍠成日答埋啲巴西幼幼 啱啱先確定簽咗個Rodrygo

你嘅意思係買佢返嚟可以打4231將佢擺左邊？
如果華Dee繼續用返442 咁你擺佢起咗中場?

new neymar

其實都係買十個New Neymar睇吓邊個得
之前已買咗個 Vinicius Jr.

係下體會咪拍住DC打正前

Vinicius要來皇馬了

so已經唔用得 做後備好過
我寧願要so9接班人

巴塞買完啲幼幼咪又係借走唔用
依家呀蘇回塘咪要買即食，艾卡沙又唔夠班

不過都真係唔講得笑
每個都用45m 咁博
Vinicus 好似仲貴啲

仆街大雄快啲走啦 成日簽埋晒啲濕鳩
又唔留自己青訓啲人 sergio gomez 都留唔到

個杜格拉斯仲未清走

巴塞就一年一星

巴要解放丹，基上要一定要年輕化隊波，d人老成日都唔敢加快個節奏。丹打慢波陣地真係一般

青訓教練話丹最適合打假9號
佢會唔會跟美斯個進程咁走

呢個唔係話自己唔肯走咩

借走左，下季馬龍應該又繼續外借

有冇人睇丹

細黑加油

袋鼠打緊拳

未來金球得主

法國除左兩閘其他位都係球星級

都要輸阿朗

袋鼠

帶波好快

唔知法國收埋幾多未show出黎

丹仔靚傳

細nigga 波都斬唔起

球角球？

包皮啲決定真係正路好多
咁樣比一比較

見到丹踢到咁
真係覺得巴塞d錢買其他人好過...
身為巴迷都覺得佢唔係好應該入到國家隊
martial比人雪完落場都有d睇頭
反而佢入唔到

法國點解可以咁廢

佢踢反擊會好好多
比美斯調教完我諗會好好多 佢得21歲

真係唔得

丹b仲未到嗰個level 包皮走位成熟好多

不過成隊法國都廢 唔知踢乜
友誼賽果陣仲踢得放啲
雖然話多潛力幼幼係度
但因為好多人第一次踢世盃冇經驗係會差啲
加上啲nigga冇撚腦 一緊張就會亂黎
不過最大問題都係領隊廢

同埋，記得多仔個陣丹d球王片，佢小範圍扭波過人都好勁，但係巴同今場法國一樣，人又過唔到，比人迫又易失

其實太早買佢 佢係有潛力 但年輕球員要既係比賽經驗去成長 係多仔佢係證明左自己 但喱度係巴塞 要求更高
丹要佢值回票價起碼2年後啦 以21歲球員講佢係超班 要做巴塞主力就未夠班 億4係for將來 唔係喱一刻 假如佢真係成材到時就唔係億4買到 唔好當個個都係美斯大哨20歲世界級啦 細哨尼馬都係25歲先去到最top水平

法國咁嘅款咁嘅戰術
擺美斯落去都閪啦

UTT打排球咩

留意到我巴所有球員踢世盃都鳩下鳩下

琴晚有碧基派膠
今日到utt

黑鬼冇撚腦

垃圾疤條後防

咬咬兩球黃金機會

土方上水屌utt未

一陣仲有小花

踢左咁多場巴塞球員都無乜作為 得影帝有助攻

啲人做返自己平時點踢姐
小花就會好似係巴咁救世

巴塞啲中堅都係笑話來

等睇哥倫比亞

土方蛇又贏

發現疤狗D球員全部都係出黎搞笑

發覺巴越來越多笑匠出現

so9,utt,主席

仲有華美倫

過兩日Mina都好有潛力

一陣美斯

一陣已經有小花出醜啦

換走咗丹

今晚到小花帶領既丫真天娜出醜啦

大細NIGGA都出醜

賤種華拉尼好好咩

冰個牙你-.- 咪引戰拉

依家講緊自己友搞笑

佢個名

法國對弱隊真係

舉手 同碧基鬥柒

世界盃月真係好撚爽 瘋狂睇波

d波時間仲要咁靚

Messi b 爭氣啊

美斯個樣勁大壓力

加油美斯

集氣

係台仔frd睇波

唉開始嚟料啦

屌 個後防好柒

咁都未輸

拗腰

美斯老友終於入波

啊！！！

然來牙lu識入波

巧撚勁

哥帥教完唔同d

台灣播緊既係眼力遊戲
個視點遠能到

牙路美欺加油

牙路

有冇圖po上嚟笑下你

笑

條後防

阿根廷後防真係笑話嚟

如果高清我覺得依個視點ok喎

ok

後防

一般喇

人多打人少都可以咁柒

點解唔用viu TV app睇

冇帶ipad去

卡巴個款睇落都已經無乜信心

同埋同個台仔frd一齊睇

球證踩到

依隊阿根庭算罷啦

美斯俾起平時 要波少左

如果巴既戰術係全人類配合美斯
咁阿既戰術就係美斯配合全隊

乜撚野後防黎

痴線
條後防同疤狗有得揮

個右翼試左好多次傳俾美斯 都俾人睇穿

second波好廢，防守個個都急追波唔睇位

下下搵美斯黎傳
係人都知啦

條後防真係柒 第一點極少爭得贏

阿根庭係咁先

記錯時間以為10點踢

唔敢睇🙈

Hehe

美斯12m真係預炒

唉美斯

嘻嘻

美斯變地底泥

完了，金球完敗，咁樣踢法

misss

根本無得同人比啦

兩隻前鋒連續兩晚輪住柒

唔識講

深潛了

其實真係射得好差

一齊

唉

好失望

佢有幾可射得好過
其實12碼好講心理質素 美斯呢樣野不嬲差

美斯俾少少鬥心嚟得唔得

抗壓能力有咩可能會咁差 每次射12碼都係咁

真係笑匠黎

寧願佢大力鳩ban好過

次次都冇角度咁盪射

求下你爭氣啦

十二碼唔計入黎做乜

唉
冇嘢好講

分組出局>退出國家隊

上次根本唔應該入返

今年做巴迷真係辛苦

傻閪

現下身都好啊屌 點又唔爭

全部都累鳩球隊 醒就咪撚出巴塞球員 下一隊就德國

都好好奇出達子定舉手王

達仔係咪正選

做乜唔換人

換你啦屌

死攬件新仔做乜鳩

我以為佢俾人辣低就可以收皮換你出嚟

同一招無用係要用到完場

換pavon

今晚再係咁真係完敗 係知對面係守得好 但打唔出水準都係事實

件13號契仔黎？

算, 深潛無眼睇
仲要全部都係疤球員出事

今晚仲有拉仔出醜

美斯抵屌
森柏奧利仲抵屌

個波一去到美斯到就慢哂

可以換走meza未

大巴拿後備都冇得出

冰島打人定打波

屌你老母希古恩

出西瓜

森保利食屎啦

你老味出dybala啦

屌你依啲緊張關頭美斯可唔可以再積極啲

冇撚用呀
加撚油得唔得呀

屌你現吓位得唔撚得呀

點解出西瓜都唔出大巴拿

美斯冇得怪人

真係自己廢 今場

臨尾罰球 唔入又要俾人笑

好撚失望

屌 真係好撚失望

小花真係自己唔爭氣

唉屌那媽 同阿根廷講聲bye鳩bye啦
攻不銳守不穩 小花又唔知自己想做乜撚 我真係喺佢身上睇唔到決心 屌
唉潛了

對克羅地亞 條中場實比人強姦

下場試下大巴拿啦

今日笑話
足球上帝

Messi 真係睇到我都灰心

美斯真喺 最後一屆喇 喺咪想16強都無得踢啊屌
12碼都比埋你又射失，比你入到決賽要射12碼點算啊

Messi真係自己柒 怪唔到人

今屆巴啲球員

只要三隊都打鐵桶，阿根廷一定收皮

得啦牙朗世界第一啦 睇到心鳩淡

怪不得人, 十二碼咪無事

十二碼入

抵比人笑啦

俾fd由琴日笑到而家
睇來有排笑了

廢球皇，退多次休啦廢西

冇野好講 呢兩日牙朗同小花個對比

Missi
十二碼同罰球都輸

自己唔爭氣真係冇計 羅馬 利雲特 冰島呢3場真係

入嚟取吓暖
心都淡

利雲特關佢鳩事

由歐聯俾羅馬踢出局嗰刻已經俾人笑緊啦

不嬲都承認
美斯心理質素

自信同決心嘅分野

而家係連平時冇睇開波嘅都笑埋一份

其他唔講，淨係講鬥心，牙朗真係好過美斯

巴迷心理質素都好脆弱
見住個個踢世界杯都炸彈

美斯得一種單一踢法 中路拎波 然後突破 根本比人睇死曬啦 又完全唔入禁區 去下邊路 永遠塞死中間 你狀態好就話比你扭幾個姐

係好撚柒差，射四隻角，就算射出界都好過而家冇角度，冇力度，戇鳩鳩咁

冇得怨啦依場

到拉仔出醜啦

Pavon都幾好 之前係躁話買

一陣到拉仔

同爆佢有咩分別

一係大大力ban

一係瞄住柱邊熨埋去

而家唔知射乜咁

發覺各巴迷都好黑仔

搵Agger 路做劊子手la

失左信心就咪撚射, 又無話最好波 / 隊長一定要射十二碼

我懷疑馬斯射都好過Messi

我唔係話美斯 我係話作為巴迷睇到心淡

我都唔撚明點解一定要美欺射

佢真係好意思po

贏左波是但啦

返嚟取暖

唉 要俾人笑幾耐

屌拿聲 俾人笑撚到仆街 真係心淡今次

最後都想講句 爭氣啦屌你美斯

唔入咪唔入囉
場場踢得好一早贏左十幾個歐聯三個世界盃啦中
又唔係即時輸波出撚左局
今期狀態差慢熱咪調整下

等出局啦

比人笑下都怕學咩人睇波

其實下半場好過上半場好多
奈何冰島真係守得太好

屌你自己post 叫下春都唔得 都俾人笑左三年 年年歐聯出局都俾人指住笑

最後講句 屌你老尾美斯 爭氣啦仆街 冇得再輸啦

問題係作為球王 你要交出球王級表現囉
12碼又少練返啦
今場比哂機會你都唔識把握

都2018年啦
仲對美斯12碼有期望係咪傻

其實唔係技術問題, 點練都唔會改善

要改善應該要睇心理醫生

我真係勸佢睇下醫生
下年交比古仔射算
比佢又大過一半機會唔入

其實可能美斯真係唔夠領袖氣質啦 但我依然中意睇佢踢波而唔中意睇c朗 中意既唔單止係佢球技 仲有佢既人品 但我覺得佢永遠係我心目中既球王 贏就一齊贏 輸就一齊輸 加油巴塞 加油阿根廷

慶幸既係呢場係小組賽 比阿根廷個教練睇到隊波有咩問題 我相信美斯自己都會反思有咩做得不足 但起碼我會見到阿根廷班友係肯跑肯追

美斯有樣野真係好多球王有但佢冇
就係個種鬥心 一個carry成隊
比利 老馬 告魯魯夫 碧根鮑華 呢d真係有
甚至晚年牙朗都好左
但佢由頭到尾都冇 反而愈大壓力愈要收皮

鐘意還鐘意 呢度實個個都撐佢架
問題係佢真係唔屌唔得 隔離個球王真係做到野 帶得起成隊有隊長本色
相反小花一到啲關鍵時刻就會頂唔住心理壓力 鬧佢miss penalty都唔係近期嘅時
佢係有技術有球品 但係心理質素仲有好大進步空間

美斯今場好撚hea 平時既佢一早衝左去主動要波 今場勁被動 企死禁區頂唉

以前球王我唔知, 無乜睇過全場真係唔敢講

美斯係衰在唔奶野佢都唔發力, 屌開頭唔hea推快啲節奏就未必會咁

同埋佢真係唔似隊長性格, 心理上帶唔起隊友, 已經改善左, 但都仲未夠, 性格問題
其實要做球王唔使做隊長既, 當年Pele 都唔係隊長la, 無必要揹咁多野上身

有無人覺得當年四強對車個十二碼好似轉捩點，之後d十二碼都無好過

有時候性格唔係個種人真係冇辦法
你點會見到隊長咁靜
有時格硬要佢做 仲慘

比利告魯夫碧根包華踢波係點你都唔知啦

講到美斯無試過頂住壓力入波反勝咁

係心理質素問題 成日失十二碼唔係冇原因
我覺得美斯真係唔夠大心臟

但係佢有時又識勁ban左下角柱位
十二碼如果練唔到假動作咪揀一邊狂抽囉
入嘅機會率好大

燙波真係捉到路就救到
救到應該超過一半

換人操刀啦 佢又冇壓力又可能有意外收穫

Btw， 我都不得不認同公海post 講 巴d球員真係世界杯毒瘤，牙so easy chance 唔入，utt nova 上身，丹無表現，比基輸罰球，美斯射失pk

收到風克羅地亞教練今晚唔敢出拉b

沒得唔認 個個都柒 除左艾巴同影帝

咪由得人笑囉
世界盃先啱啱開波 點知跟住發生咩事

阿根廷缺乏熱身賽又有以色列嗰啲濕鳩野仲死埋蘭仙尼呢個可靠副手 係慢熱啲架啦

我覺得係有啲邪

其實一直都柒緊。。。。
係外界仲覺得巴塞係豪門
跟住就有“嘩！豪門喎！巴塞喎！咁廢嘅“
今季個雙冠真係都唔知點嚟
取暖先

果刻我都同同事講比阿古路射好過

如果美斯今場博盡都豬都算 但明顯睇得出佢冇咩態 又冇咩鬥心 希望你講中啦 下次俾返少少鬥志啊 Croatia 唔易打

唉 睇黎巴今屆世盃得返保保係可靠

美斯可唔可以練下十二碼呀

土方sir返嚟了

以佢射術主要都唔係技術問題
心理質素

心理問題, 睇心理醫生la

屌, 睇定邊隊無巴球員重注身家買果隊冠軍算

德國正選冇疤狗

八組都有
烏拉圭西班牙法國阿根廷克羅地亞德國巴西比利時哥倫比亞

我諗你得返葡萄牙可以買

其實今季都踢得唔好 好多時負負碌碌咁

Firm左Neuer打正選龍la?

鼻屎佬講左啦

牙朗登基
特燈唔簡AG同杯麵

撐巴撐阿而條路從來唔易行 各位巴打屌住

係咪次名出線就打德國個組首名

騰訊體育訊北京時間6月16日晚21時，2018世界杯D組首輪，阿根廷在莫斯科斯巴達克球場1-1戰平冰島，阿圭羅爆射破網，芬博加松打入冰島隊世界杯首球，梅西罰丟點球。值得一提的是，扑出梅西點球的冰島門將哈爾多松是一名導演，冰島出征俄羅斯世界杯的宣傳片就是由他執導拍攝的。

一世比c朗騎住架啦

支持美斯 希望佢之後既表現可以令到人心服口服

老實講真係好撚失望

每個人都有佢性格 美斯不騮係咁架啦
乜撚野球王就應該點 球王係d人咁叫佢 唔撚係佢爭住認架禍 呀朗勁係佢既事 又點解要美斯做佢做到既野？
美斯以前當打單騎扭幾個唔通又叫c朗跟住做？
接受一個現實美斯已經過左巔峰 踢下風流波就算啦
美斯31架啦 咪撚當個個都施丹c朗啦
美斯柒12m屌佢係應該 但咪撚on99成日同呀朗比
小學雞咁邊個勁d

美斯準備射果陣心諗都有60%唔入
佢12碼真係好差
分分鐘罰球仲好過12碼

其實咁咪岩,

踢大場應該要係咁, 尤其當你隊波本身唔係勁果時...

唔明美斯係阿根廷做乜搞到咁..

頂唔到壓力 除非之前射順左啦
不過我再悲觀啲 有12碼都冇慶祝到

今場波係咪證明咗美斯已經達入球員生涯最後一/兩年？

有12碼反而仲驚

唔係 只係狀態問題

其實我覺得美斯唔可以話踢得好差
只係隊手嘅協防做得太密
而且身型上又差太遠(對死守球隊有利)
如果多少少空位/對攻 應該可以入球騷
因為後防實在太易自爆

上嚟取吓暖
一陣睇吓拉仔算

又有笑匠睇

能力上有, 心態上要調整...

踢大賽心態上點處理好重要..

不過成隊阿根廷好似未入局咁...
睇佢地80分鐘前好似唔覺呢場係大戰只係普通熱身賽咁...

小花差唔多排靴啦好未 周圍話小花回塘都未夠 仲要爆閘入黎疤po

知基沙文唔嚟大家都無心機踢了

快啲退休啦咁廢咁屎波

係人都入到12碼啦

係 心情好差...
12碼又唔入，真係應該贏...
但會繼續撐

冰島專心守你真係唔易打
最嬲係人地輕輕鬆鬆進攻
三兩下已經到心臟地帶
鳩出都可以制造混亂
入埋波
防守真係好雞
馬斯...真係好慢好慢

仲有...
班尼加我屌你老母啦！
屌撚足佢四年！
唔明點解仲要選佢，根本廢到仆街

一樣諗法。
係禁區頂已經根本無位去
阿根廷今場個個踢得算係咁
但美斯點都係要屌架啦 球12碼太關鍵
如果全場既場面黎計 又無其他人講到咁差
你搵德國西班牙黎都唔保證一定攻得入

今朝連我阿媽都識講美斯唔入12m

其實夠膽射12碼已經好好

搵牙路射好過啦 12m

其實美斯琴晚除左射失12碼已經冇野可挑剔

好多時佢係禁區頂行行企企
我覺得可以多d走位入禁區拉扯下人地防線先

屌你老母
segura死全家
傳買果個阿積士既frenkie de jong
踢荷甲 21 歲又貪平買啲未證明過自己既幼齒返黎
唔係諗住佢可以代小白個位下
比多三十m買大佬唔好 一係dump晒啲錢買艾力臣啦屌

場波比嘅得12碼呢個位，美斯處理12碼路都差，就算以往入嘅都唔係靚角度入波，另外，葡西和阿冰呢兩場波，葡冰都係有著數打反擊嘅一方，反擊空位相對多和打法簡單直接，只係阿由中場廢到keeper，而西就兩嘢自爆，而葡反擊係有料到，c朗和前面幾個係應計一工，自由球真係射得靚

美b都carry左垃圾疤成季
世盃柒一場就地底泥

可能世盃大家都會好著緊
但都同意美b要有返多啲鬥心

我覺得西葡兩隊行軍都慢wor

係咪得我一個咩覺得

尋日阿對冰 好有疤之前係西甲對馬拉加咁嘅感覺

都唔明你哋悲乜，琴晚場波根本就同以前歐聯打鐵桶軌一樣
當年全盛巴塞都無辦法破鐵桶，你要依家呢隊阿根廷破？
阿根廷後防擺明發哂夢，應解圍唔解圍，都喺咁樣先比冰島追和。
成隊壓哂上冰島半場，容易比人打防反就喺人都知㗎啦。
要搵嘢挑剔，可以話美斯十二碼又宴客，可以話右邊新仔唔敢去，迪馬一撚樣，但正常時間美斯比對手幾個人一齊迫/ isolate 咗無得容易攞波又無人講

準備又比人撚

最撚憎大巴
一來唔夠打 好易輸
二來成場波好撚無feel
但又唔可以否定冰島既努力

因為世盃一球半球都好重要..

琴日果2分隨時係關鍵...唯有快啲調整好寄望下兩場...

問題係阿有冇轉陣嘅本錢？
中場冇人，兩閘冇人，連籠都係冇

琴晚早d入斜恩會唔會好d 見佢有1,2下可以咩住2條友駁腳
牙路同美斯互含一早比人睇穿哂

愈諗愈灰
班尼加個d撚樣 出黎搞笑

路唔係唔勁 但斜恩做支點更好

4231 美欺係禁區頂根本唔積極
成日墮後組織 搞到兩邊無人幫波
下下靠邊路兩條友overlap/個人突破
迪馬條左路就搵兩條友夾佢逼佢入中路
中間就算搵到美欺比 manmark佢啲人都捉哂路
都估到個啲位一定比佢
呢個陣其實圍死哂中路唔比美欺起到腳就得
阿依賴美欺仲多過巴

會, 換人太慢..

係過份依賴,
明明就算係巴塞都唔係咁...

中場出Lo Celso la
龍試一場Armani la, 橫掂出卡巴都係死硬..

左邊可以畀Pavon多啲機會, 佢出場果段生過Di Maria..

右邊Meza 唔敢講, 唔知係料子所限定係世盃新人未入局,
Salvio 以前明明打右翼, 做咩去到右邊啲波唔敢去..

琴日路己經做到晒佢要做既野, 仲入左球靚波..

巴突破點有老白，中場執屎官有拉仔，駁腳有影帝，閘有小明，籠有達子，阿點比

可以早d出埋斜恩既 一定幫到好多
場波後段都無咩靚攻勢

屌拿星 堂堂阿根廷 右閘要搵替工
點解會無人到咁

前面有阿古路, 左邊有迪馬 (其實佢真係麻麻, 下半場新仔Pavon仲好.. )
中場可以出Lo Celso, 防中有馬斯...

係就係人腳唔夠巴勁ga la, 但你唔分工出去仲無得踢, 一個人點踢晒...
你要一個人踢晒就你要夠體能全場係咁走搵空位搵機會搏命突破搵突破, 但佢又無咁既體能同動力..

你唯有分啲球權出去, 自己做核心搵空位派牌+入波, 如果唔係真係無得踢, 冰島都睇得穿封得死你, 點同其他頂級強隊打..

記錯時間冇睇上半場 ，
但係淨睇下半場都覺得Pavon 好印象過踢咁耐嘅敵馬

出晒戴巴拿 亞古路 美斯 希古恩 每個都起碼兩個人去灬守啦
美斯同戴巴拿要經常互換位置

打機陣仲易失波
呢堆人你叫佢跑同守死等仲快

迪馬早一兩年真係屌到佢飛天
但琴晚我覺得算係咁
無人比佢傳 無人比佢配合
鳩扭完都係無出波對象
只可以斬落人到刷角

都係, 琴日都唔太關佢事
但Pavon出場明顯左路生猛左...

回晒塘啦呢幾年比足機會迪馬 係時候試新人

屌佢老尾 出迪巴拉啦

先出斜恩，美斯和柏方，70分鐘冇起息就上大包奶，橫掂贏唔到都係等屋企

問華dee 就哂尻氣啦

我記得有去問哥狗

哥狗都係唔識換人既..

4bar9潛晒落地核？

去左屌奶星

其實亞古路同希古恩有無可能同時出？美斯可以多個選擇去揀；
可以比多啲機會 Pavon，後生有活力得多；
Dybala 幾時先有得出

光頭佬問完都吸收唔到華dee同哥狗既戰術 邊忽似

中後場鳩猜+危險傳送似巴塞

仲係唔係幾接受到

接受現實喇

賽前講咩問哥狗拎說明書 又去巴塞集訓

等下一場繼續出醜

有冇人睇德國 好好睇

hi
德國真係幾好睇

西法德都係鳩下鳩下

屌你墨西哥好撚勁

個羅辛盧有冇得諗 22歲仔好搶眼

支持德國豬波

咪喇 一陣又水貨

德國好似西班牙4年前喎

墨西哥把握力好少少已經至少3球

世冠魔咒

Fifa都好勁

咁嘅表現比巴西炒七比一都似

德國上半場一次似樣嘅組織都冇

墨西哥好勁wor...
如果前晚隊西對呢隊墨應該都未必夠打...

一陣淘保古天奴又有得笑

西班牙最驚呢類型球隊

阿根廷都驚啦

阿根廷驚所有球隊

Hummels

德國

16強晚西對德國

巴西特登拎次名
不過巴西肯定贏瑞士

今屆冷風勁到, 果然係俄羅斯..

魔咒

贏德國

馬昆斯都仲踢緊 ...
仲諗住有得睇佢射罰球

德國真係唔話得
咁快出黎幫美斯做擋箭牌

平心而論 應唔應該揀sane

德國最撚爆得係佢
你正選唔出佢都算
留黎做PLAN B真係冇壞
達斯拿踢山寨王PSG大半季冇正選有得入，辛尼踢鏝踢到識飛反而冇

走埋線準備教訓25馬

其實達斯拿都唔差嘅

今場廢撚到癲喎

如果出sane瘋狂強姦左路就好

達屎拿打翼又唔係爆得快
辛尼有速度、腳法又好都唔用
威脅實大過佢

重有個奧燒 出黎搞笑

路維話體系唔啱 好似
好彩今日唔出達仔

咁多場裏面 巴表現得最好嘅係達仔

呢條友樣樣拉勻黎睇ok
但無樣標青

唯一冇畀人笑嘅巴塞球員

拉仔都冇

呢場冇睇

Sergi Roberto呢？

屌你

假膠嚟

我保:有沒有信心

預測保連奴將會入一球

酒量最好

G持牙吉

巴西真係好恐怖

保

我屌 巴西勁左咁多既

外圍賽已經超勁

成隊勁有form

巴西係頂頭大熱

係咪飲醉左所以出唔到

今年都拎唔到都唔知等到幾時啦

D逼搶顛到 又有活力

論人腳得法國夠打
不過教練就

古天奴！

我古

牙吉勁撚到

古一招

終於有個疤係唔柒 吉仔

我古一招降臨

今年巴西，25
Btw 古一招

吉仔

同洛濱的軌跡一樣咁勁

好彩仲有古仔, 好滾動

好撚燈

入多球啦 一陣又炒車
靠我保:有尾油信心

25好撚廢

今屆真係好爆冷

今屆買乜輸乜
好彩細細地玩吓

第一次買波 兩場兩草就咁冇咗

我都買乜輸乜
今年世界杯狗會會賺乜多

咁買葡萄牙啦

屌賭乜輸乜 唔撚賭喇

係咁俾人踢

土方sir贏咗幾多

世盃開始前一個月已經買左阿根廷攞冠

原來係你

原來係你..

快啲補飛買埋其餘31隊冠..

連平時唔睇波啲frd都抽“垃圾球皇美斯“

算la, 寄望下一場la..

平時佢地波都唔掂
但不停炸我美斯miss 12m gif......

今屆睇完頭幾日係咁爆大冷, 唔覺邊隊好有冠軍相...

認真, 射得咁差抵抽..

百屌成材, 唔屌唔得...

屌咗佢好多年啦
性格影響心理質素
性格呢啲冇得改嘅/要變性格唔會而家變倒

咁無ga la,
要贏冠軍就要咁, 我相信佢自己都好清楚, 唔出盡120%力都無機會, 睇佢造化la...

葡萄牙

話唔定今晚比利時係踢得最好果隊

你岩

出去公海支持多葡萄牙幾句先...

All in joe

認同，提子穩陣打反擊，差唔多每次都去到禁區/頂

其實今屆睇得出葡萄牙中後場好穩陣
除左西班牙 應該冇咩隊入到佢地兩球以上
利申 真心睇好牙朗入四強

咁保守
冠軍硬啦

你岩

不如大家夾錢比我去買 ？

屌喇星而家先睇到我俾人放咗上po頭

飲喇

堅持

都好次第三定第四個po啦喎

前巴塞球星出場

美欺射12m 唔種廢法真係唔講得笑

其實鳩ban 埋去仲好..

佢永遠都係燙落去 但係又唔夠力唔夠角度

要燙就燙柱邊
地波都好, 中腰波最on9

無信心就鳩ban 左中右是但一邊la...
3分一機會啫, 都仲有六成幾命中率既...

你冇信心怕飛機都盪角呀屌, 瑞典後衛腳都射到你球皇射唔到?

再咁落去我懷疑港足射十二碼都好過佢...

其實佢喺巴都會狂抽
世界盃對佢嚟講已經係陰影
12m 又係
世界盃入面射12m係陰影入面嘅陰影
不過唔代表咁樣就可以射到成pat屎咁

佢對上一球聯賽十二碼好似都係狂抽

電話佬心諗有得加人工又有得撚狗

依家好大機會因為佢嚟唔到而要被迫留住 PACO 兩輸局面

清ag，細佬，dso，維度
收返5000萬買大佬啦屌

Paco 可以留 但AG Digne 真係

大雄

巴打們我去左酒bar睇下我可唔可以cow到女

未飲先醉?

飲緊了

唔好醉

似你咁垃圾咩

有報導話馬體要賠20m巴因爲巴同電話佬簽左pre contract 如果係真唔怪得既高層點解咁老定

高層咁廢 俾人告翻非法接觸球員都似

發覺近年啲球星都唔想嚟巴

係巴塞踢大壓力ma..

屌你我都飲咗六支先唔掂

me就算唔掂都唔會上黎講

高層記者會其實都明示左更衣室啲人反佢地
話請艾比度其中一個原因係解決更衣室問題
同埋話高層對utt 同 主席既行為不滿

膠層咁戇鳩正常都反

Barça Winger Set for Major Role Next Season With New Director Acting as Mentor

France international Ousmane Dembélé will become a major part of Barcelona's first team next season after the club's failed attempts to sign Antoine Griezmann shifted their priorities ahead of the new campaign, according to reports.

The youngster has even been linked with a temporary move away from the club after registering just 23 appearances across all competitions last season, where Dembélé scored four goals and claimed eight assists.

But Spanish outlet Sport claim that Dembélé will become one of the Blaugrana's most important players next season following their failure to land Atlético Madrid's Antoine Griezmann.

It is claimed that Barcelona's recently appointed sporting director Éric Abidal will also play a big part in Dembélé's continued development in Catalonia, acting as somewhat of a mentor for the exciting winger.

Assistant manager Jon Azpiazu spoke last season about how the club were working to bring Dembélé up to scratch with the 'Barça way', but he conceded the Frenchman was still a novice when it came to discussing tactics.

"Dembélé is a player that isn't used to working on tactics and we're working on that aspect of his game. We want him to get used to our game," Azpiazu said back in February.

好事嚟

Colombia 抵豬啊 唔出mina

唔換mina
抵喇

有

係咪哥倫比亞啲中堅都係咁
熱刺個山齊士今日廢撚到

唔接觸點樣傾違約金

有mina會頂輸？

好彩冇簽到山齊士

出舞王點會輸12碼

Columbia 班中堅都on99

me 真係除帽了

gchi你

@綠帽仔(已除)

戴帽好撚慘

邊個再恰我老死綠帽仔 我同佢死過

屁馬傷

Douglas is close to joining French club Nantes on loan. Douglas was previously on loan at Portuguese club Benfica but the coach didn't count on him [Ouest-France Sport44]
永遠清唔走

Aleix Vidal's representative traveled today to Milan in hopes of the Italian club signing the player. There hasn't been a meeting between club and representative yet but one is expected to take place in the next few hours [calciomercato]

希望成事啦

Barça B player Sergi Palencia could go out on loan this summer. Sporting Gijon are interested as they want to reinforce their right back situation. Palencia has a chance to take part in preseason training #fcblive [sport]

有無手足知道 B隊隊長其實有無能力上一隊？

呢舊真係垃圾嚟

有 夠做後備

算數啦

踢到依家仲係得2條友射失12碼

今晚又有得睇蘇9出醜

第二round 應該會正常返掛

正常地on9

美斯b個樣
同後而大奶奶個樣

有得踢個個反而唔開心

頭先發現以前喺即討區見過白馬嘯西風

唔怪得一路凝住熟口面

原本無咩感覺
但係知道左係巴迷心情有D忐忑

唔怪得個名咁熟口面

疤區真係特別多奇人異士

我最正常

me too

鐘意得巴嘅都唔慌正常

痢狗爆閘佢有份屌

上面收口啦 攞人同自己比較正常唔正常唔好笑

sorry

不過認真 我細個都有嚴重濕疹 明白嗰種俾人歧視嘅目光 都有諗過自殺

有個fd乾性濕疹成日痕 r都皮膚鞋嗮 好彩佢份人樂觀 反而當呢啲冇咩野 不過可能因為係仔仔嚟啦

6點半落機
7點半都重未有行李送到

貢慘

7點10先有得拎
痴撚線

咩啊 上round不知幾正常

我朗分分鐘破wc記錄拎神射

12碼，罰球，勁射，頭鎚
點鬥

有機 搶點太屈 打Fifa咁

美斯班fans真係慘
一陣我朗拎埋冠軍就

對摩洛哥

又引人cap圖

唔講以為上場入3球係對咩垃圾

小花聽日輸埋執定行李

無咁快 三和出局啦

Messi金球無啦

機會係自己踢出嚟
自己柒怪邊個

我朗輕鬆贏波

小花哩三年打大戰真係比唔到信心比球迷
相反牙朗

又準備fk

小花肯認自己係廢物未

帶提子攞wc
攞到就真係歷史第一

事實提子踢出水準+牙朗爆發，
沉住氣贏下又一場，拎冠有幾出奇

小花永遠都係攞到波先識郁
咁係人都識mark佢啦
有時睇佢踢真係會火滾
聽晚等睇拉仔完封佢

牙朗今年仲唔係天選之子
比人屌打成場都然波

運氣王道

提子主打防反
比人攻有咩問題

有冇可能阿根廷黎緊2場黎料

走甩屁屁手球

邊撚到有防反
下半場摩洛哥個龍都唔知有冇出場2分鐘

賓拿迪亞廢到
我諗個波一碼佢都可以炒高

開始信牙朗今年可以拎世盃了

牙朗巧波

屌摩洛哥真係踢到好好 咁都攞唔到一分
牙朗果然係天選之子

聽日唔想返到學校畀同學仔笑
想問下改邊個名好？

⒈耿鬼(🇵🇹)
⒉耿鬼(皇馬球迷)
⒊耿鬼(牙朗球迷)

有時運氣都真係幾重要
強攻攻唔入都冇計

inesta(飲醉)

3
牙朗=提子+皇馬

牙蘇goal了

咁樣比佢執雞

咂, 我條Link仲未睇到..

真係好膠

個中堅On9, 咁樣畀佢fing開..

佢都係射得好邊 爭啲好似上場咁

入左波之後做過咩
同上場一鳩樣

牙蘇踢成點 唔係太想睇今場但見佢有波入

見上面九指巴嘅評價

遲入考場 考完試即閃 咁咪冇事lo🤣

比我就唔出小白出高基

出saul啦緊係 高基都無乜作為

都得 只要唔出小白就得

Saul好啲，打開中間

嘩出呢個陣...

好彩係對伊朗, 睇黎佢想大數確保首名...

十六強打後就咪咁出la..

睇怕大佬都冇機會落場
估計小白換Saul/Koke
施華換阿辛
卡華換AZP

唔用ddg 真係好on9

暑假搵人接蘇9貨啦，頂唔順個種廢..

有冇人睇緊

100%的波 唔睇喇

今屆好難講

艾卡沙頂上？

唔好啦......

幫基沙文拍片效忠馬體會 巴塞徹查碧基搞邊科
20小時前6.3K
即時體育

西甲巴塞隆拿將會約見陣中的後衛碧基（左）及烏姆迪迪，以了解兩人在馬德里體育會前鋒基沙文（右）最終決定續約、並留效球隊一事中所扮演的角色。

《ESPN》報道，西甲巴塞隆拿將會約見陣中的後衛碧基及烏姆迪迪，以了解兩人在馬德里體育會前鋒基沙文最終決定續約、並留效球隊一事中所扮演的角色。

基沙文早前所發放、公佈其來季去向的短片，是由碧基所擁有的製作公司負責拍攝，至於烏姆迪迪則有份在個人社交網站上，替基沙文的短片宣傳。巴塞方面對基沙文所拍攝的短片一無所知，還耗費了數個月時間，與該名法國國腳進行磋商。

根據報道，巴塞副主席佐迪馬斯特透露，球隊會在俄羅斯世界盃結束後，馬上和碧基及烏姆迪迪進行內部會面，但巴塞將不會再就此事進行任何公開的評論。巴塞副主席佐迪馬斯特在過往數個月，一直負責遊說基沙文今夏過檔巴塞。

尼馬去年夏天突然離開巴塞並轉投巴黎聖日耳門時，巴塞的管理層同樣是在最後關頭始得悉該名巴西前鋒的決定。

又有笑料

Barça B player Jose Arnaiz has 10 offers but the club will only loan him out and not sell him. Getafe are best placed because Barça signed their sporting director Ramon Planes [sport]

呢個咁好用又借出去

年紀都唔細啦
升上黎坐下啦

唔賣咪偷笑囉

賣都要唔超過5m

水魚bar

上年先買返黎

高層轉會唔洗你教

He stays

擺明係根本全世界都知電話佬唔嚟
係得班高層仲on99咁
主席睇唔過眼咪撚吓你囉

主席：約已續

而家話熱刺想簽艾巴

比得起糧???

好難撬得郁喎，依家艾巴處於 PEAK 位，點會想走

希望今晚拉仔放下水，比阿根廷拎下分啦 唔想美斯最後一屆連分組賽都出唔到線

點放水牙
送個12碼比佢都分分鐘唔入

出局的話
美斯生涯可以講蓋棺論定左
一世比牙朗騎住

一世都搣唔甩小花呢個花名

冇野好講啦
作為頂星 心理質素真係太差太差....
佢係嗰種一犯錯就成個dup哂一沉不起既人
12m已經證明左
我唔信佢冇練 但訓練入100粒都比唔上正賽1粒
佢堅係克服唔到
哩三年啲大戰 佢基本上都冇乜點發到圍
overall成個生涯都係高開低走 牙朗就相反
你有幾好既球技都好 過唔到自己嗰關就點都冇用

只可以講牙朗轉型太成功，可以發揮到個人優勢；
美斯體能一直走下坡，但依家球隊 / 國家隊對佢依賴反而愈嚟愈大，表現下滑都無可厚非。

平時球會散步算
今晚再散步真係冇得可憐
無球跑得仲少過龍門 點接受到

喺公海見到個post打咗個突
俾你平時散下步交到功課都ok啦 但係呢場仲少過龍門係咩事

所以真係唔好甩鍋比隊友
做得核心咁既表現點撚樣服眾

果場踢法, 形勢無球跑動少好正常
佢大部分時間都係帶住波跑

同你地諗法唔同
我始終覺得美斯踢法無問題
亦都唔會估人地心態因為始終唔會知
只係狀態有問題而已
射失個十二碼就講到世界末日
佢嗰日稍為上力少少 禁區頂嗰啲射波一早入撚左啦

我估唔到呢個post入面我係由頭到尾最相信美斯嘅人
只要美斯fit返啲
阿根廷任何一隊都能夠擊敗

咁依加佢係唔fit喎
唔fit唔係指身體 係心態
上場失完pen之後上哂腦
咪講如果喇 哩個世界邊有咁多如果
哩三年佢壓力大嘅比賽多數收皮
仲點信得落

我都係咁話
平時行行企企無人講
而家又屌

今晚我諗大家都好緊張
歐聯淘汰賽咁

美斯準備做地底泥

拉子放水please

邊次?

今屆車仔場波唔係佢收左皮la
國家打比都係

今次分組賽出局袋底泥都有得做

今年散咁多步 邊道fit

唔緊張
唔練十二碼,走動少過龍門
呢兩樣證明左佢自己都無心拎世界盃再上一層樓
係我地一廂情願想佢成功

四個字
天道酬勤

幾多努力就幾多收獲

細NIGGA 連正選都冇埋

寧願出馬度迪左翼

佢上場真係麻麻

出馬度迪打左翼咁新潮

迪甘斯廢定森保利

迪甘斯6分 傳統強隊無一隊做到

出左陣容
似俾人大炒

安素佩雷斯🤣🤣🤣

adidias 頭號球星美斯係adidias 贊助嘅wc 帶領阿根廷出局

adidas

好似簽左Arthur 喎

睇到個陣
同小花講定再見先

黑暗兵法
廢陣=然波

出pavon好過出美沙啦

Viutv讓7百萬人一同睇美斯出局

美

美斯咁ge樣緊係無得贏啦 自已攞黎

就算口裏面點屌都好 都會捱夜睇埋佢
加油美斯bb

出2-3-5 擺哂五粒球星上去好過喇

森柏話過235陣係work

有冇人可以解釋下點解唔出dybala

小花迫左下我係咪太眼訓眼花

同埋lenglet

美斯都唔肯跑

拉仔妙傳

以為M14鏟

條後防性感到呢

你老味個後防廢撚到

大家都係光頭佬
點解呢個咁撚廢

屌..我都入啦
空龍都唔入

連老母都笑柒佢

又話小花隊友好勁？

天注定

球證：呢下同FIFA講既個下唔同，所以唔洗紅

中場0創造力
執柒左去喇

唔覺美斯有咩表現

半場休息恥笑區

返嚟取下暖先

空龍都唔入...

3中堅主攻

屌你老味收起佩雷斯啦
完全零創造力

屌好撚掛住蘭仙尼

迪巴拉呢屌你老母

阿根庭一定贏

佢真係hea撚到on9 究竟想點撚樣啊

唉 美斯生性啦
雖然講真呢隊西波出到線都走唔遠

痴線美斯呢場唔算hea啦
好幾下追返後場防守又飛剷

呢場啲波完全俾唔到佢

咁都唔算hea

罷明特登轉戰術 問題d阿甲仔太on9

有迪巴拉路些素唔用
走去用阿甲仔

森保利同我地華dee一樣係本土派

究竟有幾on9先唔用戴巴拿

究竟sampaoli諗緊乜

踢埋最後一場去邊到玩

屌俄妹同睇下人地C朗幾勁幾有鬥心

D 波都去唔到messi 到......

望住美斯個樣
我係咪可以去訓覺

go

Dybala呀 試都唔試

瞓你老味

換走啲垃圾啦

光頭佬換人呀

阿根庭華維迪

換西瓜

斜恩b😘

oh

瞓得

點算...

…………………………

其實點解唔清咗佢

.....................

係咪弱智存

訓

好撚高章

咁輸球波

still no dybala

小組賽出局啦屌

係咪on撚9

訓啦 美斯自己唔多跑動真心燥左，踢成咁抵返屋企，冇嫁啦，點同朗玩，睇到人地真係出盡奶力喪追，不過點解會出卡巴尼路，係咪同教練有路，冇睇佢英超點打熱刺咩痴線，廢成咁都仲出

比呢隊垃圾出線簡直侮辱足球

輸波都唔出dybala

食屎啦光頭佬

嚴重懷疑佢同卡巴尼路有路，迪巴拉係咪唔比佢搞呀

拉子

點解唔放下水

人地d進攻簡簡單單就咁有威脅

依家美斯又返中場 如果係咁就一早係咁啦 要寄望聽日班尼日利亞佬

出迪巴拉

出大奶奶

(笑)

🤣

美斯打得好

正一反骨仔拉

拉仔
望到都覺得痛

收皮嚕

拉仔平時都無咁勁

屌你老母卡巴尼路

(大笑)

笑料中既笑料

出局了

訓覺了

依球輸得心服口服啦

美斯實又比人踩到袋底泥都咁

依條友真係好廢

你咪笑囉
而家輸卡巴耶路有乜計
佢戰術都換撚埋

後防同巴一樣

輸波就輸隊友

唔講以為阿根廷前場入到波

垃撚圾

屌你老鼠

ching咁啱啊 呢邊又見到你

唔係吹捧呀朗，大家落後個反應真係差好遠，配唔配得起個隊長章呀美斯

美沙

拉子好撚慘

翻狗竇啦老鼠

預左啦咁唔俾面

好撚灰各位
但仲有好微既希望

望聽日尼日利亞再加最後一輪格仔打低冰島

呢隊垃圾都出到線你對唔得住摩洛哥

講到一定贏到尼日利亞咁

係咪計得失球
咁仲要大炒25b先出到線

咁嘅撚款
和就得

入波都難

唔好再俾希望啦好嗎

我唔想下場係馬斯既最後一場呀
心情好撚複雜

睇左頭10分鐘已經知依場阿根廷唔會贏啦

阿根廷廢到
唔撚識踢波咁
都未見有人可以廢足成場
仲要一隊波入面有幾個

比2&b炒多獲

早知訓覺好過

拉傑迪
你唔洗返巴塞啦

迪馬dybala希古恩美斯亞古路馬斯
求撚其砌個4132都應該勁過而家呢隊垃圾

拉仔話你美斯知咩叫踢波

拉仔下季雪得

屌你企定定

多謝阿根廷提供笑話

拉仔入波 應唔應該開心

拉子下年88啦

阿根廷真係離哂大譜

咪臭係
屌 捱夜睇場咁既西波

拉子會唔會依個暑假即刻俾人賣

馬斯收步舉手

好地地打乜撚野3後衛
屌你老尾連個中場都守唔住
下下就係後面斬上去
屌你老母係咪冇撚腦

安素佩雷斯=戰犯

賣的話 以後都憎美斯

第一球之前都重好地地

咪咁癲啦師兄 咁認真

巴迷都要講話，小花今場真係垃圾

養左個反骨仔拉仔

上場4後衛都已經冇中場咁啦

本身要贏
柒埋d咁既波叫人點踢

美斯除左撥頭重識咩

其他位好垃圾 但你美斯自己都踢到屎咁
返歸啦屌

戴巴拿同美斯喺右邊
個波係咁傳去左邊
跟著一腳鳩斬

睇住美斯咁 唔知講咩好 心up 見佢無黎鬥志 仲撚嬲

尾段啲波去哂左路鳩斬

連messi 都回埋防，其他仲企定定

第1個反更衣室。神級隊長

on9
攻唔入仲換大巴拿 撞到仆街

仲要進攻時馬斯回後
屌你老母咁既危急關頭玩埋d咁既野
仲要用兩隻阿甲翼 都唔出迪巴拉
我唔係想馬後炮
但我真係好撚傷心

無左蘭仙尼阿根廷有撚中場咩

第3球馬斯企定定係度舉手

喂 係唔撚係搞事呀

我本身好期待
點知結果係笑死
帶波慢 獨食 鳩射

下季要睇美斯做隊長

最尾個球仲衰
馬斯收步舉手
前鋒就話姐 係自己後場舉乜春
係越位等陣先舉都計唔入啦

講真，美斯真係好慘⋯ 隊友垃圾教練垃圾
根本無人配合
隔離球玉隊友都廢但球玉會西面屌鬼，跟手返中後場防守⋯
有d野係球玉係做岩d既

拉仔球波靚呀

神級踢法
成堆世界頂級控傳球隊既球員
玩鳩斬

呢隊阿根廷真係早啲出局好過

手足，好撚心痛

on9
我打pes都唔會咁樣啦
前場根本鳩傳 鳩斬
換過大巴拿入來又咪一鳩樣

係呀岩呀
佢地大腳我可以理解係中場廢
咁中場廢重放佢地上去做乜撚野呀
成隊正選得幾個係識
屌喇星成條中場線我連佢地個名都嗡唔出
係咪on9架

炒依條光頭佬未 成日排鳩陣

個meza真係廢撚到仆街

錯撚哂啦
未吹點會唔係守左先
馬斯成場好地地 無啦啦咁樣做

馬會送左$500比我
但我個心都仲係好撚痛

真係好心痛
明明隊友本身都廢架啦
美斯自己都冇乜鬥心

viu班講班佬仲話咩曼城巴塞級傳控
on9

岩岩入左一比零果陣，克羅地亞有球角球
美斯同拉仔企埋講左兩句有沒人見到
懷疑係:屌你老母個教練日日出唔同陣，又出埋班阿甲仔唔知做乜鳩

有歐洲大會球員唔用 係都要用埋d本土辣殺 反智到

最撚柒既係
屌你老母前面冇個識頂
我屌你老母球球都底線傳中既？
玩緊winning4呀？

係鬼底線傳中 屌你個8號下下都底線傳底

阿甲style?

冇啦 本身比人on99咁入左一球已經灰
仲要比modric咁樣入 係我都灰

見到個8號真係嘔血死

事實上係：屌你老母我唔撚玩了

佢除左係出面行黎行去同鳩叫之外 仲識乜

ENZO未換出場之前真係廢到
成場表現最好個savio佢又換走

你試下入波啊 入一球下季踢少場

可唔可以換隊長 美斯感染力同精神力真係唔掂
我地邊個勝任到

諗起當年拿維斯

睇完沒哂心機
一來嬲美斯唔爭氣，沒D鬥心
兩來教練出D唔知咩人，排D咩陣
阿根廷已經年年拎亞軍，今次重要咁收場

見到美斯咁既表現仲撚失望

美斯不嬲假隊長 馬斯先係
但呢兩場馬斯好似完全無feel咁

睇到賽前啲阿迷樂觀到又讚個光頭佬令阿根廷有希望噁撚心 鳩下鳩下咁

一個都冇
個撚個都控唔到場

真係 一d鬥志都冇 開場已經頭dup dup 大佬你隊長黎

講真，見到拉仔踢得咁好都鄧佢高興
克羅地亞好明顯好清楚知自己想點踢
唔同阿根廷

完全爭唔落
屌您老味
您跑啦您迎波啦好唔好
您係隊長呀大佬
啲新仔靠您帶架大佬

有冇手足仲夠膽同人講自己鍾意美欺

我都想屌柒美斯
但佢廢極都係阿根廷陣中拎波最有威脅果個
咁可想言知幾成隊幾廢

比著倆隊一定會提場叫唔好灰，有玩過團體運動都知士氣可以差好遠，如果有個好強感染力既低係度帶動個士氣同氣氛

條光頭佬唔知做乜撚
搞咁奈form都無
去到世界盃都係咁試陣
玩撚毛咩

柒到我想改名了

個中場已經冇供應架啦 下下都係前面散步 好心返去攞波自己去啦

sor
剩係望到對中場+M子
我覺得是撚但都可以贏波

好掛住佩隊長

下個po po頭可以del翻阿根廷了

Mundo Deportivo breaking the news that Barcelona and Grêmio are close to an agreement to bring Arthur this summer.

屌您您31歲ok
人地摩迪跑全場呀人地幾歲呀屌您
美斯迷都嬲

關咩事 佩老大西班牙人來

改啦屌
我都唔敢再係啲friend面前講巴塞同小花

原文：
Mundo Deportivo breaking the news that Barcelona and Grêmio are close to an agreement to bring Arthur this summer for replace 25jai Rakatic.

可唔可以換隊長 達史 拉仔 pique utt roberto 都好過佢

Big gay

比著佢屌撚醒美斯啦，之前沙維都屌過佢係咪想輸比朗，個年即刻贏返一年歐聯

G持達仔做隊長

其實我講緊下年巴塞搵條友做隊長都成問題
碧基艾巴衰衝動
美斯衰爭勝心
影帝可能已經最好
不過比佢做實比人笑插水隊長

達仔以外全部不了
尤其兩個中堅十分on9

達仔年資未夠

我

大佬，身為隊長，個個細都睇你頭，你又頭dup dup 其他人見你咁樣踢法都冇心機啦

達仔分分鐘返拜

摩迪拉子勁撚到

影帝
國家打比個陣
對面拉狗馬細路衝上來 唔通影帝上去拉開佢地咩
我講你都唔信啦

學阿仙奴賣隊長

打2和b都未必贏啦踢到咁

25jai
賣喇

如果咁都賣 美斯仆街死啦球霸

其他人未夠班
不過算啦 大雄到時實比美斯

😂😂😂

美斯係就係打得差
不過唔通佢走去打防中咩
次次都係後中場斬前之後失控球
都無波到 點打

影帝唔走都算好 仲想佢展現隊長風範

拉仔今場打得好好，亦冇過火

講真 歷代隊長都係計年資先
而家影帝日子都長
不過佢真係會成日訓低

攻中啦

如果賣左 驗證埋球霸理論
美斯比人笑一世都似

翻去打組織